貓貓禮志入

阿志癲撚咗?

佢癲到傻

爬屎渠時跌親個腦

Background 條囡乜水

正常啦 係男人都咸濕

返去坐監啦

阿志入黎po樓主未

熊熊瑟琪

有講錯？

Link?

無貓唔食魚